消防咁快要捉鬼[shocking] [shocking]

【捉鬼？】匿名員工記者會爆 8.31 料期間 消防調派通訊組致電休班人員 要求確認位置

立法會議員楊岳橋今日聯同三名消防處職員召開記者會，披露 8.31 太子站現場人員與消防控制中心的完整通話紀錄。有消防處消息人士向《立場新聞》透露，在下午記者會期間，消防處調派及通訊組，不需要當值的人員收到上司電話，要求確認身處的位置，消防處人員質疑這做法是「捉鬼」，希望找出匿名「爆料」的消防處人員，製造白色恐怖。

《立場新聞》向消防處查詢，目前未有回覆。

三名消防處職員下午四時出席楊岳橋記者會，透露內訊通話紀錄曾於 9 月 3 日及 10 日多處改動；《立場新聞》收到消防處消息人士指，在記者會舉行期間，調派及通訊組的主管曾致電多名人員，包括控制室人員和指揮車人員過百人，了解他們身處的位置。消息人士指，相信由於消防控制室人員可以接觸到通話紀錄，所以成為「捉鬼」對象，而行動組的消防處人員應該無成為「捉鬼」對象，不肯定這做法是個別主管自把自為，抑或是高層施壓的手段。

屌
證明啲狗真係打死人

Cls

推

push

Diu

消防叔叔 真心為民 點解要 捉佢地…………………

咁高調捉鬼仲唔係身有屎

仲話消防救護有好人?
佢地同班狗夾埋講大話果一刻已經背棄左香港人。
當時咁多消防救護係現場，淨係得三個良心發現嘅消防員出黎講真話。其他果d姐係選擇包庇d狗，你地仲信消防救護係企係香港人果邊?

唔係身有屎駛乜捉鬼

你班高層都要被清算香港人唔會放過你哋

姐係真㗎啦

真相來了！！很近了！

高層一定仆街喇

以後有火難救了

身有屎

證明係真

訪問嗰陣佢地電話係咁響

唔怪得果陣要係咁碌電話

嘩屌咁撚快想滅聲

成個政府高層都係仆街啦
不嬲黃既係下面既人，除左警犬

哩鑊咁大
肯定逐個審
審到有三個人認咗佢為止

身有屎啦屌

咁快捉鬼

老實講 出得黎預左 要制度上還佢地清白

成個政府都一9樣
文職唔做野
紀律部隊就腐敗到入心

叫泛民同佢地申請定政治庇護都得
要錢既眾籌

放心、消防英雄一定會受到保護，最少我一定會出手出口出錢保護

831當日係現場嘅消防救護唔係高層啦呱
咁多日啦，都係得3位消防員良心發現
其他唔出聲姐嘅係黑警幫兇，唔好同我講咩為勢所逼，呢個係良知問題。如果你係為左份工而選擇沉默，咁呢班消防救護根本就係黑警同黨。

我同你講，十個消防九個藍
我識人個阿爸係消防員，藍到仆街。

信得過立場
啫係消防署都赤埋

咁做即係身有屎囉

[文宣] 香港黑社會肆虐 警隊無力打擊 百年聲譽頹門敗瓦

比較清楚事情來龍去脈
目擊事件得個一個救護主任
同果隊做No.2嘅消防
呢啲一係禁哂聲一係唔敢講

而其他消防救護唔知頭唔知路
從懷疑到了解再憑知識經驗
都要啲時間啦

身有屎 消防手足要小心

其實係咪應該搞個831/可疑離世事件既集會/遊行

證明身有屎，係真嘅

打狗救人，組隊自衛，落街做文宣。
我要真雙普選

我都係果句
咁多日啦，咩資料都消化晒，但都只係得3位消防員良心發現。
其他唔出聲姐嘅係黑警幫兇，唔好同我講咩為勢所逼，呢個係良知問題。如果你係為左份工而選擇沉默，咁呢班消防救護根本就係黑警同黨。

我同你講，十個消防九個藍。

高層正仆街

國泰就話生意下跌唔驚員工罷工啫
到時你炒走班底層消防，係咪叫po po救埋火啊on 9

殺人填命

證明有啲野

證明有料

係答你唔到
而家現場既事只有現場先知

真係打死人
驚撚到咁

高層又當紅底褲係condom

又係果句，已經咁多日，都係得3位消防員良心發現。
其他唔出聲姐嘅係黑警幫兇，唔好同我講咩為勢所逼，呢個係良知問題。如果你係為左份工而選擇沉默，咁呢班消防救護根本就係黑警同黨。

我同你講，十個消防九個藍。

高層食屎就不嬲

警犬係上至下都食屎

冇錯，大是大非，唔出聲就係幫兇
自己接受黑暗

唔好要我copy and paste 咁多次
已經咁多日，現場咁多消防救護都係得3位消防員良心發現。
其他唔出聲姐嘅係黑警幫兇，唔好同我講咩為勢所逼，呢個係良知問題。如果你係為左份工而選擇沉默，咁呢班消防救護根本就係黑警同黨。

我同你講，十個消防九個藍。

D高層無生命威脅都唔驚咁

屌。 高層都係殺人兇手！！

你咁講冇意義
我諗都有唔少人識好多消防係黃 由其是年輕果啲
一路以來消防形象好係因為佢地係紀律部隊入面藍嘅比例比較低
何況你用緊上一代 就算係政府其他部門 上一代親政府嘅比例都係會較高

愈打壓愈証明岩方向

老鬼係藍我認同

我都好想知答案，唔係唔想答你

係真係現場既人先知

撈番啲call 黎睇，都已經係得番比人改左既版本

咁點撚樣答你地啊

此地無銀三百兩

Cls 真係有問題

屌

咁你點解釋831當日咁多消防救護係現場
但事發到而家已經半個月都只係三位消防員良心發現?其他果d死撚晒?

諗起迷你倉四級火
高層係火勢未受控就放鼓風機再叫紅褲子入去
累死一個前線
根本消防高層都on9

好黑暗

希望誠哥接收三位良心消防

好難想像政治事件消防落埋水

如果嗰幾個消防真係俾人炒 我哋一定要幫佢哋 佢哋不是condom! 有冇人可以負責跟進下依方面嘅消息？

無施顯見施，一定有內情！幫手推

幫執狗屎

我都好想推翻高層同政府

要有證據先幫到你地嫁

冇證據點有牙力啊，問題係而家除左現場既人，已經只有得番官方已改版本既文本記載

可以爆得既伙記都爆曬喇

屌你老母 班比人拉左既義士
比人濕獲勁既
比人非禮既
起碼幾十人 咪又係得幾個人出來講法

你係咪笑佢地怕死冇良心呀？
少少野都唔敢出來講？

cls

今日有3個, 明日可能會再有其他良心公務員都企出黎
大家唔好放棄啊

都係紀律部隊，都係政府部門
十個消防九個藍

好似記得期間有電話響

如果政府要隱瞞咁大單嘢，你覺得知爆料人身分後會炒咁簡單？

死硬

即係身有屎

學班藍絲講
好人好姐你怕咩比人公開姐

啫係有嘢唔見得光

你地高層都要大清算！香港人唔會放過你地！

高層食屎啦，洗唔洗咁驚

分化夠未
玩夠非黑即白
邏輯都Fail哂啦

無錯

一早話咗開記招嘅係代表政府，不是代表前線消記

代表消防處開始驚有人爆料...
公開831 CCTV

埋藏真相

今時今日已經冇得唔信

已經講緊當日消防被擋係閘口，月台懷疑有假消防，咁樣一律屌唔公平

所有高層都係仆街

真係咁驚
真係打死人？

點算

消防幫我地FC咗
個3個消防係真係消防

屌你老母有良心嘅要俾人打壓
你哋班高層都係殺人犯嘅幫兇嚟

CLS

前線根本都唔會知咩事。。。唔係其他同事唔企出黎

萬一真係想清算就公開身分全民保護佢地

乜咁緊張呀 班高層

捉閪到咩on9

仲有，公怖公眾有權知的事實你反而要捉佢出黎？

咁你係唔係覺得要所有黃絲消防救護出哂黎,然後比人一網打盡先開心？

捉鬼
姐係真啦

自招

依家係話有冇好人，唔係多與少，起碼成單嘢頭尾都系消防哩邊打開缺口，好開始

肯出來的消防已經幫咗好多🙏🏼

要搵個d在現場處理事發的可能比較難？佢哋可以匿名報料.......

咪就係，我地fact check完啊
都比唔到souce公眾，
有啲嘢得個知，無證據啊
講乜都無用

而家叫做有人back up咗
導出有人修改好可疑
但都唔係最關鍵

一日無cam 都無用

當你係現場果位救護 你敢唔敢行出黎話冇數錯

會唔會被自殺架？

消防認證有死人

因為真係死左人

越cum越黑...

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

驚就唔好打人啦

佢地愈驚 姐係愈大機會係真死左人
成班係度做假證
只差決定性證據 打撚死D狗賊

即刻真啦
多謝助證

有野見光會死

其實唔難理解, 越高層就越仆街越奶共, 支那想控制你香港就係要慢慢安插哂D奶共仆街於所有社會高層要職, 過左廿幾年好多都換哂血

Dklm

白色恐怖

消防署都英名儘喪⋯⋯⋯⋯⋯⋯

調轉黎講，今日呢三個消防冒住好大風險都揭曉真相，係好偉大
但唔可以要求人人做到，而且講野冇證據肯定有人質疑
太子站經理都話有料爆，你不如快d加入PM佢行列

你係消防？
咁可唔可以講下你地D兄弟點睇831，信唔信有死人？
呢D你地自己圍內應該會討論9up下呱

佔中時大撚把藍屍，係兒燈仔咁天真。

三個消防哥哥你地好勇
但真係要小心 呢個政權冇人性

原來捉鬼最撚緊係火燭鬼

住青衣，表示支持

屌，下次預錄

即係身有屎啦

消防處高層一樣仆街！
要感謝只會感謝前線

唔奶共邊會升到上去
所有政府部門都係咁

請各位幫幫手簽白宮聯署同share出去
唔好唔記得新屋嶺嘅手足係集中營嘅慘況

佢哋係真正勇武派....一定要幫佢哋

原本以為會快速開記招

點知走去捉鬼

明哂

某程度係，唔好屌住，睇下我講咩先。

第一，畀黑警濫暴濫捕，任何人遭受如此莫大嘅冤屈都一定都想有人幫佢主持公道。但你唔行出第一步黎指證，你叫大家點幫你?要連登神探自己搵?

第二，而家好多人都覺得新屋嶺同831有死人或強姦，但苦無證據。如果受害人肯企出黎，就唔到政府黑警抵賴，而且仲要係政治大核彈，一定會受外國關注，程度堪比六四。因為無人會諗過，一個發達城市居然有支那式嘅黑獄。

第三，而家香港好需要外國幫忙，若然畀外國知道香港警隊真實係咁，一定會有好大壓力畀港共，因為外國有好多投資係香港，特別對通過人權法及法案內加辣甚至令其他國家都推人權法制裁港共。

第四，我知你會話，受害人講出黎會無命。但你又可以肯定受害人唔講出黎就一定安全?支共港共係咩人大家都好清楚。你講唔講嘅下場都係會被滅口，因為死人先守到秘密。只要受害人大膽開記招，所有香港人就會保佢。而睡，佢地仲可以係鏡頭面頭發誓，簽確認書話絕不自殺，失蹤。有一日發生左咩事大家都會知係邊個搞鬼。

既然橫死掂死，點解唔奮力一博，以圖一線生機???

垃圾中共狗

佢哋嘅定義係全體丶請認清誰在講大話
淨係得三個丶唔通要全體人員出哂嚟呀？
一嚟知清事情嘅人有限，
二嚟如果當時現場知情人士出哂嚟，就全部人都有危險
依家係保留實力嘅時候，如果高層真係咁都仲敢捉鬼！將面臨更多嘅爆料者丶
佢地唔係班狗丶並唔會向惡勢力低頭

到我地保護果三位良心消防員

消防等同黑警

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌你老母消防高層
6月開始有700幾個火記比人投訴屌黑警，同政治唔中立，你班撚樣高層最撚鐘意搞自己人

又捉鬼 真係共剷黨

青衣人出黎啦

正仆街

又比高層害

睇完你講咁多野
就係人地做就輕鬆 你做就不了

我建議你 下次做勇武 再打狗比人捉
捉到入去 不停引狗打鳩你
出返來即開記招 由你做個粒政治核彈

你點睇？ 睇你文中勇武可嘉
依個我不入地獄 誰入地獄既方法又做到政治核彈

消防高層自甘墮落

咁不如你講下受害人唔現身說法，大家可以點幫?
時至今日咁多指證政府黑警講大話嘅證據係個天跌落黎嘅?唔係有勇者爆料點會令大家知道咁多不為人知嘅秘密???

間接證明三個消防係真

休班都關你事

唔好問點解香港市民咁憎警察
想搵個警察肯企出嚟都無 一個都無

點會搵唔到邊個登入拎份log出黎

一齊隊左高層出來先，即使做假FB扮黃都好

如果佢唔想人幫呢？ 如果佢真係怕呢？
人地勇武完 最後出事要全家同佢一齊頂
佢唔想再出來 有咩計？

個個勇武冇上限？

另外我比你個方法真係唔錯 做到同樣效果
只係代價係你 你會唔會考慮下為香港做個粒核彈？
其實好易 好快就冇遊街 是但搵隻狗打 照劇本行
好快開到記招快靚正

Amazon文具助養計劃：

小朋友有需要補充請過黎shopping
家長亦可提供sponsor🙏🏻

屌你啦，雖然消防藍多過黃，我相信今次係高層同部分中低層所為，唔好成個部門嘅人拖落水

紀律部隊講既係整體，一人犯錯，名譽盡喪

消防呀頭退休又唔可以做中央官

心諗咁搏為咩

如果到而家你都心存僥倖覺得唔講出黎就可以保平安嘅咁我祝你好運。
支共港共係咩人大家心知肚明。

呢個香港已經變到黑警，消防，救護同醫管局可以為左政權變到冇人性冇良心。你叫人點唔出嚟反9你個垃圾不知所謂政權。

[831] 九頁Incident Log在此

最怕退休比人砌 好似 煲呔 咁

佢地覺得可以保平安係佢地既事
你唔認同 但又唔見得你會做自己既做法

個粒政治核彈你講到咁重要 其實你自己做都冇問題（又唔係難做 個個星期有遊行 狗既濫捕就成日有）

到時唔洗屌人啦 你做曬大英雄
我一定係lihkg開post支持你

原來消防係under狗隊

我無屌，我只係話佢地最好就講出黎姐
佢地講唔講係佢地嘅自由。講左核彈都唔割，就算佢地最後都唔想講出黎我都唔會話佢地點點點。
我重申，支共同港共係唔會對知情者手軟，但願各位手足義士平安。

屌你老尾 唔係真相點會咁驚

此地無銀！！！！！

借個靚位

新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

yes

好快又多3條屍

可能唔係佢想唔出聲,而係一出聲就...
變成自殺、遇溺、跳樓、墮海、失蹤
你細心諗吓近排死咗幾多人？
細思極恐

Dllm 身有屎

其實全部自己人係見到有手足開緊記者會嘅時候，見到上司打電話嚟，全部都唔接電話得唔得呢？

捉鬼已經唔係今日先開始啦

要求消防解釋改動記錄原因。

多過50個人唔接就得啦，我放假就熄公司電話。

肯定身有屎啦

現場所見到既唔見得會比份log清楚
仲要有好多係成個鐘之後先入到去

仆街高層

係囉，人多就唔怕

你錯，係不嬲都赤
各紀律部隊首長一早已經有聯署撐政府架啦

屌你老母，你班高層咪撚搞我地香港人最敬愛消防人員

天祐義士

唔知點幫到佢地3個，今日有放假嘅消防叔叔幫幫手團結一致

仆街高層咪撚諗住郁消防員

屌咪撚搞我地人民英雄啊仆街

我都覺得係，就算點，消防我會一直敬重，又或者唔關高層事，可能高層都係被迫

守則寫到明唔可以透露
捉到真係炒得

如果睇住live打，即刻知係邊個

基本上唔會捉到
最多懷疑
消防好多黃

白色恐怖不嬲都好叻架啦依個部門
最簡單: 攞病假無得升職、罷工日將攞假同事既名交上去

清唔好咁偏激啦

響咗幾次

但好奇怪點解唔較靜音

仆街啦

身有屎呀仆街

點會捉唔到
我淨係知print份log個個死硬
有份開份log睇既都危險

簡單 「做gym冇帶電話」

完。

成個政府高層都信唔過

捉一爆10

消防處高層同黑警行嘪

下次出鏡都唔好用真人 反正都蒙晒面 真人用對講機 俾替身再答問題 有咩突擊call都救到

[爭30000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

冇可能，我部機放locker較開静音。 會唔會係呢一個鐘你哋同時call緊十幾人先？

WTF

係咩，你call撚咗幾多人係唔係淨係我冇聽先DLLM...

肯撚定
但點解家屬朋友唔撚出聲又係好怪
懷疑滅埋口

高層仆街係常識, 前線消防救護好多係自己人.

警賊集團真係全宇宙最大. 神阻殺神, 佛阻殺佛

一次反送中就睇得出成個政府幾腐敗 同埋香港有幾多自私無恥嘅篤灰怪

你CLS，我跑緊機，玩電話死L開啦!

唔係身有屎洗乜捉鬼
行得正企得正怕咩人講

9成係警犬想分化消防同港人

D我LM
話我CLS
叫我死L開
革扯得

我係警犬嘅我死全家

Diu, 我上個月考L咗入Police Force, D OT不知幾好搵，你慢慢捱啦DLLM!

重推！

------

唔知㸃解咁多人miss咗呢個咁重要ge point.

啱啱先睇番楊岳橋消防個live, 喺大概1：26：22左右，三個消防有提到其實除咗incident log之外，仲有一個amend log.

入面記錄咗一D超級有用資訊：

- 邊個改inident入面嘅紀錄，可以知道係邊個做修改！

- 改記錄之前原來記錄模樣，即係可以知道原來係講咗D乜!

今日記者會上佢哋話消防係可以load番呢D資料出嚟嘅。

我一個call去42樓
DQ你

人哋識7你

人哋知你係259就自然識做

Push

肯定身有屎

應該高官落order

因為真係死左人，一見光所有關事嘅管理層都死
但大家唔好唔記得新屋嶺，一定有手足比人虐待死/輪姦加滅口

唔好叫黑警/藍屎曱甴，仇恨言論係核彈黎

唔該巴打傳比香港革命指南admin知
請停左叫佢地曱甴
唔好比返核彈人

【國際戰線】同你班撚樣講多次，仇恨言論係鬼佬眼中非常敏感，特別係美國佬

咁好易track到係邊個㗎窩

一定係
有啲老啲跳樓死似老母老豆

可能 被返中國，香港立國後一定會定831為國殤日

即係死咗人啦，大家唔使再估啦，事實就係面前

實捉到你？

又唔一定。好多局。都係d老野藍。後生黃

公務員secrets

今日楊岳橋個記者會一出，消防高層人員已經即刻落命令要調查果3位消防人員係邊個，包括查電腦紀錄和休班名單等；希望大家繼續留意事件，俾啲壓力消防處，等消防處啲高層知道，市民會留意佢地既一舉一動，等佢地唔敢隨便處分啲肯發聲既義士！
提交時間：2019/9/17 下午9:21

太子RIP

證明身有屎

Scared? Wanna conceal the truth in during the press conference?
That means our investigating direction is correct

消防係唔係都想做狗

此地無銀

填命

721811831

佢地好撚驚
一係驚831真相曝光
一係驚同黑警合作之後個朵真係渣都冇
or both

即係真啦
屌你老母港共中共

啲高層全部都咁垃圾

改9月3日 LOG果位AU姓救護監督可唔可以出黎講解一下

hello阿sir

親自證明班狗身有屎

慢慢搵囉！捭你搵到又點，但都無證據核實到？都係無得玩紀律程序，只要嗰位公務員過咗試用期你就無得做佢。頂多將可疑嘅伙記調去無咩警民衝突嘅環頭（大嶼山、赤鱲角以外的離島）。

咁果三位爆料人仕點算.............

屌 當日要負責嘅消防主任同control唔搵

sir你老母，我係黑警嘅我終身殘廢兼死全家。
面對現實啦，十個消防九個藍呀

你唔好話警犬滅聲，唔知點解尋日開始好多人開始帶風向話消防信唔過

咁你答我問題，點解831當日咁多消防救護係現場，但只有3位消防良心發現挺身而出?其他果d去晒邊?
提番你，當日消防救護開聯合記招好明確咁講過「831當日無死人，呢個係消防對香港人嘅承諾。」，好清楚咁賭上左消防處嘅名譽。
消防都係紀律部隊，藍嘅有咩出奇?定係你第一日知消防有藍絲?

高層係藍所以成個消防都係藍？仲有點解你會覺得無出黎嘅就係藍？至今無人fc到有冇狗扮消防，咁狗扮嘅消防又點會煮死自己？

同樣道理，一樣有差犬出黎話自己係白警，但佢無辭職無爆黑警大鍋，咁你會唔會覺得呢d所謂「白警」係企係香港人果邊?
沉默係暴政最大嘅幫兇。消防同救護最大嘅工作係救人，但見到有死人選擇知情不報包庇黑警，你咁都仲覺得無問題???

果啲白警就唔好講啦，要走嘅都走晒，而家先走果班係怕是但一面贏咗會俾人秋後
至於冇人出聲，一係就怕警犬滅聲或者已經滅聲，二來政府機構捉鬼捉得咁勁，最近又咁多單離奇跳樓案，咁有人擔心自己安危都好正常

唔好同我講咩為勢所逼，你咁講黑警都可以話自己都係驚畀自己人搞死。我想問你，若然有一日，黑警跪係你面前同你講佢鎮壓示威係為勢所逼，叫你原諒佢，唔好清算佢，你又會唔會寬恕佢???
唔好意思，起碼我唔會。

即係做對了

一定要捉到，同扮捉梗都係有得揀

即係身有屎
消防高層都想俾人清算埋一份

如果消防救護無好人，點開得成記者會，份文件又點會流出

身有屎咪驚人爆料囉

消防有人爆咗log sheet喎。。。
同啲所謂白警差幾皮啦下話

你要行動組嗰十幾廿個爆好難為人㗎喎，基本上id都唔洗check,仲可能會被自殺

怕死但做消防?消防可唔可以話現場太大火，救人不了?唔好同我講咩為勢所逼，你咁講黑警都可以話自己都係驚畀自己人搞死。我想問你，若然有一日，黑警跪係你面前同你講佢鎮壓示威係為勢所逼，叫你原諒佢，唔好清算佢，你又會唔會寬恕佢???
唔好意思，起碼我唔會。

點解要迫害d比人迫害緊既消防

消防(前線)係黃定藍我覺得根本唔重要，最重要係佢地有無緊守崗位，做好份內事
唔係好似黑警咁選擇執法，而且行使過份武力

要保護呢三位消防 親戚朋友要跟緊啲

結果捉唔到

肯定了